遠哥剛剛宣佈救市，知係邊個就知道會有希望

遠哥係邊個?

屌你老母你係咪想講自己就係遠哥，而你啱啱出咗糧入去抄底

who is 遠gor?

如果用開牛牛，連遠哥都唔識，好打極有限，睇野，期貨e 三小時一定升。

冇用牛牛
師父講下大慨係咩人好嗎

遠哥係牛牛出親po,，股市一定反彈或倒升。

沒用講左你都唔知，總之係超級燈神。

佢一出po, e 個鐘即刻反彈

唔係我，條友全名：遠未見底

呢到得麵哥
無你個遠哥

咁你出post做乜鳩？

巴打開id全名

遠未見底

which?

第二個，你睇下幾多人follow 就知幾猛料。

佢每唱淡一次，個市一定升，由上年5月到e 家，沒人燈唔到。

呢到咁多人用牛牛，竟然沒人知

大陸仔燈力邊夠麵神來

佢真係百發百中。岩岩先出po 就反彈。